第一次買車 求指點

25歳 夠三年牌，第一次買車5萬budget
睇岩Bb Zq
各位ching點睇？有無更好選擇？

揸過，係無乜力水同隔音差d 不過套音響堅正

明白

你追求舒服定性能先

舒服

camry

學識點寫個歲先

我揸緊08 accord cp2，車箱大好舒服，操控跑山劈灣都算唔錯，大架夠霸氣出黎車女女朋友唔失禮，但就食油d 起碼都$1.5/km

我都揸緊bb ZQ 08年
揸左年半 暫時都無乜問題 幾好

你唔講都睇唔出tim
巴打真好眼力